林鄭話佢無銀行戶口，出糧係現金，所以屋企有大量現金

咁樣講出嚟醜唔醜

思想同支那狗接哂軌

正宗土豪心態
財大氣粗 目中無人

請問林鄭屋企係邊 幾時出糧

似地無銀
大把銀行偷偷地幫佢攪啦

好打得

堂堂一個特首搞成咁係有原因。

唔係無啦啦俾人搞到自己咁折墮。

你依家所受既果對你所做既惡來講真係太輕啦。仆街！！

笑撚左

一定有第二個大陸名啦

我就真係唔撚信
主要銀行包括中資就實幫佢close ac
但支共實會幫佢搵間地方銀行幫佢
癈事揚出黎姐

諗起石頭出糧
古代人

淋臭毒鵝，滿屋，滿身，女性用品，⋯充滿細菌銅臭銀紙味

鍵戰，收埋啦